唔知聽朝一起身會唔會見到特朗普喺就職典禮上面俾人暗殺嘅新聞呢

第三次世界大戰之後 人類終於發明時卷機 並派人返嚟改變過去 阻止侵侵上位

做咩咒自己

而家睇緊
So far so good

Xmen